香港邊度上海麵好食

上海婆婆，X 翠小籠包之外

最好正常價錢，e.g.毒撚一個食一舊水之內

上環匯一小廚 對得住個價錢既

+1
擔擔麵
星期日休息

柴灣 天天
酸辣麵麵超正

山東餃子麵幾好食，啲麵煙煙unun咁，
佢門口寫住係自己打，但唔知係咪真啦

Thanks bro

揾日試

上海生煎皇

假的，買現成自己fing兩野就話自己打

阿媽煮嗰啲 佢係荃灣「民豐」買返黎自己煮

369

尚點

你想食正宗係香港應該好難搵
有朋友老豆老母上海人
話香港個D好奇怪好唔岩食